Active: yes
Title: Именные стипендии аспирантам лаборатории
Category: news
Date: 2013-01-18 00:00

- Лебедев Андрей Сергеевич (стипендия  Президента Российской Федерации)
- Кононов Владимир Андреевич (стипендия Правительства Российской Федерации)
